有冇人有聽過DILDO 啲歌? 分享下

我最鐘意Thank you, White flag

冇人鐘意dildo?

大把女鍾意

但我係男 我都鐘意wo